係！我哋一個都不能少

首先分享條片

唔知片既訪問大家有無expect係咁，好多人走出嚟但唔覺得有用。而呢一份既無希望延伸到今日既事係一個必然。香港政府一定係殺人兇手。

但我哋內心既絕望、無希望、做到幾多得既多、做嚟無用既感覺係好真實。好多戰友會因為咁樣停左落嚟、失去動力、內心被黑暗吞噬。

我想講既係，要一搵到一份力量去overcome呢啲內心深處既負面。唔係正能量或者係呢度講兩句一個都不能少就得。每個人都要搵到戰友，認清呢個政府有幾仆街同我哋對呢塊土地既愛！

然後，去行落去，搵到真正既朋友，為香港做一啲事。

另外我想講我係耶撚（我都仲係覺得用返呢個賤名好啲）而耶撚係呢方面係有啲訓練/社交模式可以加強我地信念走落去，唔係話要學，但希望各位巴絲一齊行多一步，搵方法互相激勵永不放棄。

我哋仲會有好多對內對外既問題要爭吵，路真係唔易行。所以如果你知咩係你既支柱就捉住佢，永不放棄。

呢啲位中二啲就中二啲啦

推

好似開錯台 仆街

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

負評ok 但我有咩講得唔岩先？

我幾日前出左呢個post，再一次試推，請大家注意絕望情緒